今次應該大鑊過03年

當年係無人出街
今次撞正過年 周圍都人頭湧湧

今次支那自己乜都停哂
然後唔禁啲支那人出國
就知地球玩撚完

傳染源重周圍都係

好撚明顯啦
03年都無聽過中国要封城

天滅中共
全球攬炒

痴撚線仲有班藍屍廢佬返支國肺炎（拜年）
過左個假期肯撚定爆到九彩